如果喺民主牆貼要俾人文字獄

咁不如咁貼啦